夠鐘起身 要面對現實

唉

岩岩醒
喺夢入面我都不停夢到個啲唔開心既野

醒啦 個d野唔係夢 係發生咗既理實

又話散播正能量 咁渣ga

唔開心啊屌你老母

平胸？

why 講俾哥哥知

收皮啦

叫我咩事

真定假架...

屌你老母假架全部都係假架

平胸bb乖

唔知點解 我覺得係真

如果係真我真係..

攬住我ok？

好想喊 好想搵個依靠

攬住枕頭喊啦

屌你老母

可唔可以認真話我知

Ok

後悔